靈感百份百 路人靈能100 最終回 101話

最後モプ嗰吓質蛋糕好窩心

師傅終於唔洗一個過生日

.

快D過一拳度做英雄啦老師
你絕對有資格挑戰KING

劇情幾好

每次戰鬥都係圍繞緊佢地昇華緊既感情

唔似監獄學園玩到最尾都仲痾緊尿

終於完左，好睇
好撚青春

個結局好有心思
到最後主角終於學識同自己相處

漢化

睇完就好似陪住龍套成長咁
好想有個師傅咁嘅人生導師